歡迎嚟到我間屋

主題曲：歡迎嚟到我間屋

歡迎嚟到我間屋
呢到我地話哂事
要我慢就唔撚鐘意
我地唔撚好出去

歡迎嚟到我間屋
播嗰啲歌好大聲
話我知你做緊咩
出左去唔好返嚟

Wooooo~
歡迎嚟到我間屋

完左sem好開心玩下鳩故

大宅選擇故事 暫定為驚慄主題
完全冇諗過憑你嘅選擇爆肚作
期待你的創意

你係一個出生於古舊大宅嘅細路
至幼得你同一個老管家相依為命
冇朋友嘅你覺得好寂寞好悶
有一晚有一班人闖入左你嘅大宅
佢地係
A. 一班學生
B. 一班廢老
C. 一班連登仔
D.任意混搭 （請說明）

D=A+C

D 一班樓主

D =歐美學生妹

一班00後同埋金鐘中上巴打嚟到你間屋
佢地一邊打皇者榮耀一路講：「操你媽B牛B死了沒毛病老鐵skrskr6666666」
你冇出過街淨係日日睇連登
你曾經好天真咁認為連登仔係香港唯一清泉
點知你竟然見到佢地同班蝗係同一班人
你好心痛 諗住玩鳩佢地
你開左一個機關
A.所有人跌落同一個地牢
B.分開兩邊陣營跌落兩個地牢
C.混合跌落兩個地牢
D.你揀而我又鍾意嘅

蝗語少年：「Skrskr🤙🏼🤙🏼」